大家覺得岩岩做朋友到成為情人....

正評：3個月內唔一齊就會發展成朋友
負評：慢慢識落了解左先，可能做一年以上普通朋友再一齊

做得太耐朋友係無可能變情人
之前同個男仔好夾 傾左3個月 好多共同話題
之後一齊左一個禮拜 分左手
個模式唔同左 相處唔黎
做朋友係非常好 一變情人就
最後朋友都做唔成

皮已正
我自己係去到咁上下地步大家都無前進一步
或者卡住左喺某個位嘅話
最後就會好自然淡左/變成朋友

試過有幾個曾經相處幾曖昧
都肯定佢對我有好感嘅男仔
因為拖得太耐無進展，就會覺得之前係錯覺。本來幾sweet嘅曖昧都變成左「習慣」，無左一開始個種心動嘅感覺。

同意，拖太耐搞到本身有feel都變無feel，而且仲會諗返轉頭點解初初會對佢有好感，已經唔記得自己點解會鍾意佢

做左年幾fd 大家都第一次

3個月算唔算耐?

正評 覺得傾左成年了解哂只可以be fd

好睇人 根本個個唔同

係興趣班到識 ？

現實：3個月內唔一齊就會發展成朋友
理想：慢慢識落了解左先，可能做一年以上普通朋友再一齊

駁唔到

i know that feel......
同個女仔fd識咗好多年
早排大家多咗機會見面
一齊咗唔夠一個月就分開咗
但其實相處得開心
只係佢話唔習慣朋友變情人
暫時仲係朋友
但唔會點whatsapp

理想既緊係由好fd變男女朋友
但其實做朋友做耐左真係會無左feel
自己試過兩次
有一次係鍾意左識左唔算好耐既男仔
之後發現佢有女朋友 就超唔開心
但一年之後佢散左
果陣我已經對佢完全無晒感覺
另一個男仔都係一樣 唯一唔同只係佢未散 仲拍緊
而家同呢個男仔好fd
發現自己對佢都已經無晒感覺
只係朋友上既喜歡 完全講唔上係愛情
所以最好都係幾個月之內發展成為情侶啦

[quote]現實：3個月內唔一齊就會發展成朋友
理想：慢慢識落了解左先，可能做一年以上普通朋友再一齊[/quote］
：我都friend zone 咗你
Me:

諗唔通點解會咁
無左感覺都仲可以係一個理由
但如果仲有feel呢？
點解好似過左個期限就番唔到轉頭？
點解朋友做唔到情侶？

Sad but true

緣份

識左六年入埋大學先一齊

變咗朋友分咗就連朋友都無埋

見過六，七次面 食過二次飯 之後一齊左 二個月後 散左
利申 賣衫full time sales & part time sales

詳細希望

真係好睇timing
一習慣就好難變番有心動既感覺
所以如果都幾肯定大家有feel就唔好拖

但可能會後悔呢？